一人一信去教育局投訴大埔何中

2/9網上流傳一段錄音，懷疑是大埔孔教學院大成何郭佩珍中學校長梁秋雲，向罷課的學生表示，他們沒有「絕對自由」去選擇在那間課室活動，如果學生認為自己要有自由，唯一便是不做這間學校的學生；有學生又問，學校是否會把已被點名的罷課學生名單交予教育局，懷疑是梁秋雲的聲音回應指，教育局有指引要學校上交罷課學生數目，所以校方會交，又指「間間學校都有」。

sdotp3@edb.gov.hk

Dear EDB

I am writing to express my concern over he ruthless behavior of the school principal.

Ms Leung reported the no. of students joined class boycott to the Education Bureau. This white terror spreads at campus. Students are worried if they get punished. Students who boycott classes were locked in the lecture hall. There was a recording that the principal said the students had no right to choose where to gather unless they drop out. She also betrayed the students and called the police to hurt the students.

the students also said that Ms Leung tried to flee school and refused to talk to them. When they tried to stop her, her car crashed into the crowd. She intended to kill the students!

I am very worried if the students are influenced by the cold-blooded and immoral behavior of the principal who has affects students negatively.

I now demand EDB to explain on whether school is asked to report the figure and submit a list of students who boycott the class. Pls also investigate the issue and reply us that how you would do to such a cold-blooded principal.

Yours sincerely
xxx

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

Push

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

岩岩SEND左

連個學校名都冇mention喎

Sd email麻煩加返學校名 Confucian Tai Shing Ho Kwok Pui Chun College 呀

謝謝!!

still no reply....